@inproceedings{Labrak-Rouvier-Dufour:CORIA-TALN:2023,
    author = "Labrak, Yanis and Rouvier, Mickael and Dufour, Richard",
    title = "MORFITT : Un corpus multi-labels d'articles scientifiques fran\c{c}ais dans le domaine biom\'edical",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "66-70",
    note = "",
    abstract = "Cet article pr\'esente MORFITT, le premier corpus multi-labels en fran\c{c}ais annot\'e en sp\'ecialit\'es dans le domaine m\'edical. MORFITT est compos\'e de 3 624 r\'esum\'es d'articles scientifiques issus de PubMed, annot\'es en 12 sp\'ecialit\'es pour un total de 5 116 annotations. Nous d\'etaillons le corpus, les exp\'erimentations et les r\'esultats pr\'eliminaires obtenus \`a l'aide d'un classifieur fond\'e sur le mod\`ele de langage pr\'e-entra{\^\i}n\'e CamemBERT. Ces r\'esultats pr\'eliminaires d\'emontrent la difficult\'e de la t\^ache, avec un F-score moyen pond\'er\'e de 61,78\\%.",
    keywords = "Analyse de documents scientifiques, Jeux de donn\'ees compos\'es des textes scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2023/ARTS/1465546.pdf"
}
